點解無左腦魔打飛機個表情

還我打飛機GIF

腦魔冇曬啦
呢批係有新巴打自己整嫁wo

我剩係要打飛機GIF得嫁啦

腦魔